Kris lau 同侏儒 billy 鬥高？（一齊二次創作）

之前冇睇 Kris 廣告
今次再睇Kris巴士 Advertisement
感覺佢5**/ 5+ 比率更加 High 💪🏿💪🏿💪🏿
成個感覺好似同侏儒鬥高😂
Dwarf is an offensive term but keep using it Mr. Lau👍🏿
A high high 5** rate teacher
Thanks 🙏🏿

屌kris lau你好煩

屌又係你，點解係度都見到你

好心你哋做打手就勤力一啲
好似我咁
圖文並茂令讀者眼部產生官能刺激更加容易入腦
網上邊蒐集真正報紙資料更加有說服力
每次留言加補習 secret 圖片長度擴闊版圖
你哋是但寫幾個字有鬼用咩

既然圖文並茂 點解唔一齊欣賞多一次
我保證每一頁都會re-post一次
等佢可以名垂千古
Billy ng 7上東網
幾千人嘅模擬考試
瞬間可以賺幾百萬
Billy ng mock exam 係信心嘅保證
Billy ng 完全唔係為咗賺錢係為咗服務社會
所以最後佢收到高度屌揚上咗報紙